自由觀看香港Now新聞、有線新聞台和開電視

不用安裝，直接點擊以下網站連接，會自動進入可自由觀看香港Now新聞、有線新聞台和開電視等電視節目:

点击以下进入:

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務